[League of Legends][109]歷代最強火影三代目

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

唔好再手里劍分身OK?

吹?

三袋目

想問依家有無巴打解狂襲
ID:waiii

玩攻速LULU 好勁

係咪LUX AHRI 星朵拉都玩攻速
先王者 > 鬼索 > PD?

依3隻垃圾咪拎出黎啦

解任...

解任正常玩都贏到
S+先要揀勁英

力狗開台玩SV未

有次有場得條直路仔
仲要有屎眼蟲放LASER ON撚9
另一場四方八面屎眼蟲 係咁放Q + 蠍子 曹格 避撚咩

你玩過推車
一開波終點有10隻屎眼未

真係唔知點贏

有 流左3,4隻前後俾人中出

想知乜係屎眼蟲....

仲要蠍子係咁拉你出圈
屌你老味解個任姐
搞撚到好似玩接新娘咁

未中晒forsen毒 feelsgoodman

唔識開

是但啦 前面d任好易解

邊到有火影睇

雞寶

LIN

搞撚錯牙 我英咁又一集=.=

有冇火影睇

利申 我係睇雞寶

話了吧

佩恩咁都輸 好屎

班世界第一

有冇人玩亂

我的痛楚

在你之上

點解會有回憶

點解會有回憶點解會有回憶點解會有回憶點解會有回憶點解會有回憶點解會有回憶點解會有回憶點解會有回憶點解會有回憶點解會有回憶

回憶先係主線

我的痛苦在你之上

AGisOP: jg可以讓嬤
Galaxy Luster: 我中很弱
Galaxy Luster: 只會TF
掏異掏境掏幻想
奶茶不佳辣
: P5你SUP?
Galaxy Luster: 我想打也欸
掏異掏境掏幻想
奶茶不佳辣
: 我中路
Galaxy Luster: SUP也不精
AGisOP: 妳tf嬤
Galaxy Luster: 看你
AGisOP: 可以

是咪做到崩壞GIF左

55

佢隻VI帶風暴 GING

喂大佬佢好撚廢

又話佢改過 狂屌隊友喎=.=

完

捲捲捲捲捲捲捲捲捲

lm

S

幫廁神分下身

三代火影

最強私影

光影

街場D人好撚廢 點解任

分身

幫女朋友恆管入HKU 最後比佢飛左

【山景邨雙屍】母子隱蔽多年 家中斷電斷糧水

love u unblock me plz
someone quote for me

歷代最強火影三代目

火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影火影

吃了

Show Blocked User - 椎名真白

扯了

捲捲

點解力爺可以日日狂玩LOL都仲玩緊

D女 PO張HOMEMADE兩人早餐相
同人地講我琴晚俾人屌完有咩分別

我吃了早餐

我做了晨操

準備轉工

請我ok?

邊請得你起呀

係咪做火影

請埋

-3 狂襲
已經冇FD玩隻垃圾驚

呢度都冇人玩垃圾驚

+我 我有專業團隊

加我Lookie

達達做雷影

電狗狗做電影

蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦

鯨大都有ocamp

蝦蝦

玩ocamp塞爆間譚仔阻人開飯

埋去彈佢波仔

唔撚鋸牙?

人多就塞嫁啦 唔關ocamp事啦

成百人係係出面 要等幾耐先有位
我即走

食譚仔

你請我下話

食譚仔都無位點請人

以後邊個幫我砌女

牛屎仔走得去邊呀
咪又係同行

有沒掘礦

手里劍

牛歡喜 牛歡喜

直接買個COIN 仲抵過掘

-1

少爺又想-1人
唔會中計

係男人就入

點解周圍都見到文識留言

知咩料啦

你唔係男人

返緊屋企

小妹唔會上當

達達都轉工

請我未

即刻靜晒 知咩料啦

即係唔請你囉

我都知 唔洗重覆多次

我又留咩言呀= =

係咪性病PO

其實當年蔣介石可以打輸國共內戰都算係天才

ME中史有B架

snis992

周地精 不了

我話周圍都見到你姐..

Show Blocked User - 李知恩

呢到D小圈子侵唔侵我玩?
想呃蝦條

分個身

又係五河

你邊到搵架

雞蛋黎？

我捲BB豬

正

狂暴小建係咪同佢分左手

係 同我拍緊拖

幻想會嚇你一跳

同捲捲拖手仔會唔會生BB

今日重心 利物浦 已買10000

會 生異形

最少個鼻正常

冇鼻都正常

娜璉冇鼻你都話QQ啦

CHING HO BALL

真係QQ

做咩貼蛋捲

好撚想嘔

好撚想屌

法國冇B仔is嬴唔撚到

Winwhat

the world

隻臭G又幾勁

--

高分過你梗係勁

勁過你

小奶怪

去狗會買張六合彩都俾人係咁叫開acc
話左唔使都仲要纏住哂

= = 高分就勁咩

BUT LOW FUN 1定5 GING

唔1定LOR = = ME GING

有沒我英lin

你係盲定點

又真係駁唔到

LOAD得慢唔比咩= =

文識屌囡就叻

右下碌鳩真係好撚好笑

正喎
求名

法國小雲有D似袁禮林

死基佬......

上次B仔問我拎呢張黎J

睇唔到...

......

有臭閪
有鳩
有人影相

仲有幾多個人係現場

點解GFD又抄人

抄你老母

唔係 係抄APINK

SINB抄JESSICA

yes

清水心跳贏波 抽個手足送個星光SKIN

日波又識?

1.MKIB

2. 贊先生

800萬好撚大波

OK 得2位手足
完場抽

我

meme 撐蛋捲

水手追和 廣島贏波送比你

櫻花

櫻花2:0 唔洗叫

最近唔知做咩成日打錯字

文識最域利狗點買

屌你老母死雞蟲

佢唔俾錢？

唔比料

一早講左買利喇

#154
梁文音
3 小時前
今日重心 利物浦 已買10000

自己唔睇話人= =

佢生雞眼

YES

櫻花入咁多把撚= =

勁到

廣島贏波食十隻廣島蠔

垃圾利= =

10000

仲紅鳩埋

wa

OK

嘩

力狗醒未

金髮IU

黃金飛踢

娜璉個鼻

跟文音買波=傻仔

唔好貼

BJ勁到

pubg+

好彩睇唔到

一玩新模式就知成班垃圾冇玩過以前WC3 D 守城map

呼呼鷹可唔可以借個閪我屌下。。。。

我借

你咪撚癲啦

屌到佢變蛋捲

呵呵呵

我屌蛋捲好過

我屌呼呼鷹

排隊啦

你屌我屎忽啦 呼呼鷹係唔會讓比你的

我屌緊啦 佢嗌緊救命

救命呀

= Madlife

想唔想黎多次

GFriend參加演唱會路途中發生交通事故，正在醫院接受檢查

又黎牙

伸縮自如

達又入波啦

呢個LOOK幾正

畫未

影分身未

wac

我話

no me pz

影分身話事

話事王

咁就話左一個鐘

我頭先招話事手裡劍又真係話左一個鐘

GING

話

痛楚話事

秒

娜璉個鼻話事

又真係話到

到我未

我就是「話事」

?

好

meme wa

白費了

搞錯呀

CLG打C9二隊

係唔係皮膚癌？（有相）

預言
一陣三點會長一定會上水一齊睇CLG

TODAY NO TSM

RE CREATORS................................................

原本想話一陣有CLG
7SS一定唔會上水
不過打到一半諗返起自己仲撐緊7SS

??

有一種我睇左乜野嘅感覺

ME忠實CLG粉wo

TSM

有個re字都知唔洗睇

RE0好睇

CLG粉
全面進場

拎D怪英打中啦
贏常有新玩法CLG都贏

好的

話的

原來fly有野龜 唔洗睇都知結果

朋友的

野龜

aphgjhwkghwjkgasfgqafa

阿佛魔

野雞 豬女唔係大佢都交cleanse

比賽D野飄黎飄去既

Aphrorhdjsjsueb好勁

huhi啪左藥

tsm會長

CLG CLG

野龜又CARRY了一場

做乜鳩

睇唔撚明

是咪bo3讓場先

7ss:

REMAKE啦屌 冰左仲郁到

喂屌 又話撐我

咩呀 讓一追二呀嘛

又係你自己講🖕

又俾你兜到

解任務起源+++
ID waiii

Clg出到去咪仲衰過屍狗

見你琴晚都有留言 仲未解完

玩黎玩去都係玩條廢龍

huhi好波

又真係幾廢

一齊勁一齊廢 clg

會長係咪已經冇眼睇

阿佛魔-.-

野龜上左身？

STIXXXXXXXX??????????

大清正啦
走左又上神台又好搵

Clg好波！

對clg冇希望就唔會失望

訓係張床電話睇 唔方便回post

？？？

TSM睇哂咁多場
CLG睇1場訓係到睇

訓係到都贏

Omegalul

太夜，人會攰，好似係

訓係到睇唔係睇ar

都係你公道

我都訓係到睇先

垃圾LOL比賽咁閪柒悶
應該一秒就訓得著

你睇下HUHI條傻閪

R哂頭

睇forsen better

MO PLAY PUBG

即係點

即係訓得

冇睇到 做乜鳩

係咪BUG左

吾系真事牙
垃圾game成日打比賽都有bug

飛到落唔到地
似remake
訓先

唔返工 你養我牙

CLG=訓先
TSM睇哂

星期日wo ching...

HO BALL

都要返 不要說了

TSM邊有睇哂....

再生龍

話唔定好似CLG EU咁
訓醒仲有得睇

吃完個7仔意粉就開波.....

沒玩lol 有沒ching可以簡單講解下發生咩事

燈

一個禮拜返幾多日

原來又有得睇

6日12hr

...會長

???????

三流隊伍扮哂有BUG啦
今次真係訓
醒左可能仲有得睇

終於完到

出術狗

搞咁多野咪又係輸俾CLG

真

好撚好笑

野龜又carry一場

獲獲都比人拉中

打到失智

cheat L G

nier ps store特價緊258
出面個二手po賣300 250
係咪佢地玩過值錢d架

覺唔覺第一臭g 好撚尾機
要樣有樣
要波有波
要腳有腳

我吃了賢仔

E家個post唔洗再宣傳唉腰嫁啦

IU正

IU正D

屌你老母伊澤瑞爾
乜撚路都伊澤瑞爾伊澤瑞爾伊澤瑞爾伊澤瑞爾伊澤瑞爾伊澤瑞爾伊澤瑞爾

我bb呢

聽日同你打rank

我bb gif

U正D

I正D

賢仔你...

我要bb

小熊

正D

bitch

會長

花狗 我捲gif

大波港女野外露出，露大大對pink lin!

蛋捲女神ü小寵物ü 進入組隊房間
撞到文識

花狗食屎屎

汪汪

話了

隔離po好多人反clg
有冇ching幫手屌柒佢地

kt入唔到班友痴左線

好多TSM狗

剎唔到掣都屈外掛
隻英有bug就riot 責任啦賴人pick
一係就唔好搞比賽啦七年都咁撚多bugs

關我撚事咩

屌你牙

根據《刑事罪行條例》，任何人發表具煽動意圖的港獨言行，已有觸犯法例之嫌，第一次定罪可處罰款5000港元及監禁兩年，其後定罪可監禁三年

撐CLG

你係度講有咩用

拉晒佢地就岩

我捲

冇人鬧交wo

D C9粉好嘔心 個個都好似肥拎咁

陰毛論都講句
當年好憎clg 踢dl 走
宜家好慶幸佢放dl 去tsm
年年都權鬥
上年踢dl 迫走pob
今年扮exchange 趕走jg 換dardick
再attitude issue 整走佢換omargod
除左上路黑鬼之外所有都係aphro 招番黎

this ho siu

換左stixxay係好啲wo

內部堅料流出

踢dl走果時唔係拎champ咩

feel到今年clg真係s7 world champion

銀牌仔個腦係差D架啦

代言人sneaky

不嬲CLG粉都係高階玩家
TSM粉就係銀牌仔 除左7SS

喂屌 我係隔離撐緊CLGwo

有晒片都話出cheat

研究顯示 反得CLG都係冇咩腦

咁似舊登個陣D TSM狗

好嘔心

冇玩過龍獸 想問有咩問題

好似肥拎

你望住佢招E個CD就知
本身飛緊撳多次可以落地
佢比人破左個女妖之後
招CD變左4秒
CUT唔到飛左埋去送頭

r記有人test埋啦 班癲佬仲可以當cheat

成班盲反狗

肥拎應該都無弱智到咁

你有冇高估左肥拎

又好似有 對唔住 收返

大家jer唔幫手

得我一個clg 唔打住

7ss係隔離po似假膠多過似撐clg

7ss點會撐clg...

你地唔幫手我唔敢咁大聲..

我撐緊Clg個陣你仲未戒奶wo...

你會唔會去同肥拎講道理

唔會 因為肥拎唔夠iq

都係你睇得通透
咁我返黎鳥

會唔會又好似上次咁 直接禁左龍獸

riot都係tsm狗

極懷疑同TSM勾結

你地條片唔放過隔黎= =

呢位ching頭腦夠清醒

佢地連正面回應都冇
放埋片俾佢地都唔會睇啦

潛哂

話左

.

又真係唔見晒人

有腦就唔使銅言銅語啦隔黎班傻閪

TSM狗係咪指7SS

又搞事-.-

人呢?????????

小圈子又搗亂我地正經討論POST
你係咪想迫死我地

唔洗睇片都知中BUG啦
PAUSE左咁鳩耐
D IT狗唔CHECK係咪中BUG唔通聽HUHI係度求情咩
見D CHAT洗CHEAT LG自己又跟住講
仲要D CHAT係搞下笑
佢就認真當人出術

你係到講有春用咩 死去個邊啦

D人好撚廢 睇我英算

諗起當年捱夜睇CLG大戰TSM
又有BUG 唔比用AURELION SOL之後輸到爆廠

大家JER講得好啱
真係成班肥拎黎🐷

riot針對huhi

唔想爬文 有冇懶人包

隔離PO好多你同類 快D死去個邊啦

OK唔幫你解SV任

而家有爆龍哥照住 叫佢打撚柒你

嘈交未

爆龍哥係邊

死左

贊狗累了

彩仔打AD

今日係眼鏡蛋撻

呢條友正台狗 我得5lv都要食我個藍

笑死 d人駁唔到就咁負皮個comment就算

大家姐我屌你老味

力狗玩SV未呀屌你老母

負皮左你

「把朴寶劍聽成是自己！」 朴寶英舉手歡呼聽錯惹～

南韓一年一度盛會「第12屆首爾國際電視獎」7日在韓展開，朴寶劍奪下視帝、朴寶英則
是抱走殊榮，兩人不僅位置被安排在附近，當天還發生「聽錯感言」的趣味插曲，朴寶英
將朴寶劍的名字聽成是在喊自己，舉手大聲歡呼，全程都被錄下來，聽錯反應超可愛。

韓國關家姐

好可愛

走場彩

It's so fucking deep

TAKE IT BOY

解個皇家任 用控皇解左4個鍾都解唔到4勝

冇回血既控制😂😂

冇巴哈既控制

好多賤種超越出黎打自由

終於打返上白金

追返隔離個post 個宅藍真係好撚柒

有冇G打

佢肯認柒都算係咁
不過仲要兜兩樣先

冇人?咁話事了

無左個性就行開啦

話事手裡劍

宇智波反彈

佢仲係要撐咩一開始就唔應該飛 睇到我都kit一聲笑左

順便話事

咁又唔好

中左腦殘bug

tsm狗

一諗到就黎冇我英睇就想死

快d

比我話埋個事先死

ng ok

咁唔死了

it's so fucking deep

話事

(~_~;)

厲害了

一係冇人
一係想話事就成村人仆出黎=.=

點解我個LIHKG BUG左
回左2粒鐘先個MSG

？？？？？？

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

話話

？？

厲害了我的哥

？

屌

屌你呀

唉

幫7ss話

CLG was

手足一齊話

死撚開啦tsm狗

Ching ho ball

++

自己友wo

一包菸為什麼有20支？🚬

好食

千雪

競技場玩小D有兩張ULT LUL
跟本屈機

點解呢個弱智台妹
可以玩好運姐可以玩到上鑽石
我就卡係金1

因為你廢

我見佢操作 走位都唔係好神
點解佢可以上鑽石

我成世人冇運氣

有沒人知點買曼聯波飛
想睇對愛華x 今個禮拜

人地用腦

我睇左好多次
完全唔明佢 點會贏

睇妹子玩咪金1囉

睇彩師兄輕鬆鑽石

彩師兄本人都無

唔知一陣3點見唔見到會長

會長在心中

同暴龍哥挑SV未

唔訓都睇埋LA

睇clg輸 不了

3點都冇TSM

12點就話事

有沒人入過奧脫福睇波 講個流程黎聽下

少爺獌狗

上網買飛上飛機入場睇走上飛機

少爺整定先

KM果然係大佬 乜撚都識

家下個LOOK又幾好睇

好似好難買飛

邊個黎
係咪飛腳

屌爆

食炒價啦 呢場都算有D人氣

屌爆蛙吹

你又岩牙

唉腰

好正 又大波

八百萬都大波

想屌ALLMIGHT

Big ball

做乜屌我

又到星期一
幾時先到星期六

幾時有第4季

妹的

第3應該夠做到afo啦

我要睇通形

劇透狗MKIB

98係雞

黑人問號

冇

有冇人明

如果頭文字D用LOL做題材會點？

未鎖門果時開門卡位
車主唔知
但架車冇響

有幾難明

離7ss潛水還有52分鐘

47

好閪眼訓
點撚頂到3點

訓半個鐘頂住先

39

死開啦TSM狗想叫我訓

你係咪有D誤會

7ss話佢自己訓陣先三點再起身睇
不過係聽朝三點

29

18

訓未

14

ching ho ball

8

6

5

4

2

潛了

-4

果然係會長 潛得夠快

-14

都未開波
急乜

一齊轉去比賽po討論

班友傻架wo...

隔離仲少人過依度

cheat 9

果然係垃圾驚既比賽 睇一陣就眼訓

cheat9G

輕取first blood

果然係反clg第一大將軍

曲線都唔識分

aphwejr,ba,wac

wat?

huhi會唔會閃太慢

哎呀

7ss開心啦

都開心既 唔讓D俾C9等陣一面倒又冇野睇

估唔到7ss咁惡毒
扮clg fans周圍搞事

7SS:

喂呀

吾開心

bo5
即管睇下邊隊笑到最後

冇人過隔離陪我撐CLG

1.唔陪你
2.你唔撐

我最鍾意啲物件 係高空中跌落黎既感覺

兩隊C9排第幾

CLG個腦

一定係我坐住左
我起返身先

諗起早幾年塔殺dyrus

睇黎我起身睇真係有用

真係頂唔順CLG d dive

2隻a人英dive隻shen🌚

打左廿分鐘都係1:1

呢個冇咩問題
行到去先諗邊個頂先
跟手兩個一齊打 一齊走
同街場有咩分別

即刻4:1俾你睇啦

C9個腦比肥拎坐住左

肥拎ho ball

🌚

7ss代打緊？

我求其幫huhi打都贏撚左啦

兩隊都巧屎屎=.=

clg????

辣殺clg

睇唔明

R撚哂頭

最撚肥jax又唔黎打團戰

訓先 mo eye see

7ss happy

又得我死守到最後

Huhi最勁wor

唔返工黎睇CLG希望爭氣D

ad未打就死左
jax分推
huhi好難唔最勁

睇火影好過

見到呢個pick好似訓得

好彩未訓

7WAWA

發夢到clg輸3:1
點知真係輸3:1

我以為3:0

我本身發夢到clg打ssg 55波
之後下個就係clg 1:3
huhi仲要玩nid mid6分鐘0/3

我愛返工

我愛話事

NE有三隻

CLG

比本彩打哂啦

點解我琴日輸左仲要狂屌人
今日有得拎個咩榮譽罐

成班人係的士站等
行落少少就上左車

搭的

有冇人淘過電競椅?

坐開電椅

電狗坐電椅

好開心,廢青多一排就可以返工

做火影

做火影有幾蚊人工

識唔識影分身先

雷影知

雷影呢D牛屎地方 物價點同木葉比

我愛捲捲

TSM 今年是咪又係最有機會拎WC

CLG大d機會

垃圾狗7SS

無錯啦100%既波

屌你老母

撐CLG慘遭圍屌 why

我覺得7ss 琴日係隔離post 做蝦腸 引人恥笑CLG 無理由輸左唔潛

TSM狗食屎

7SS燈CLG

G朋友隻野同APINK有咩分別

我直必..

岩呀 TSM狗食屎

咩POST都見到文識

見到暴龍變左TSM狗 有D心UP

岩岩買左塊和牛 點煮

又咩呀

切碎佢煲粥

咩變左 一早已經係

一陣放係keyboard 食先

希望CLG又搵到新戰術拎世界冠軍

燈夠未

E波台奧瑪

Dl過檔之後暴諗過埋tsm啦

帶走你會長未

暴諗

暴諗哥

暴諗話事

爆諗

電叻 暴諗 文識 仲有無

公喜文識睇多電叻2年<有人解釋到未

外星人

雞蛋

好明顯恥笑緊今年CLG入唔到世界賽

如果我 無學到《七傷拳》

入唔到咩..

棄手版

屌你老母TSM狗

反7ss

no反me 手足牙

反賢+反7SS

反反

反IU

金毛IU好MK=MKIU

...

。。。

MKIU

....

mkiu

我就是「IU」

爆閪勝己

皮大 要力 長退 白骨
好正

邊忽皮大

想同mkiu做愛

金毛MKIU好撚正

查咼

C9!

Derek Cheung
10 mins ·
是不是我喜歡跟選手吃飯的習慣感染到其他隊伍，ahq也約我們中路寶寶賽後吃晚餐啊！是來慶祝我們門票還是慶祝放棄西門😀

查在那

HKA都有WORLD打但CLG冇

Hka年年都有

CHEAT LG

星期一

贏左好多年

年年final都係tsm vs hka喎

傳遞性別平權！17歲女西門町「免費親吻」│三立新聞台

台狗花

這個可以

感冒童花狗

IUIU

有冇分身

有我英睇未

分身未

幾多分

悶

好撚嘈 咪撚貼啦

GFRIEND新歌《Summer Rain》被疑抄襲

呢到有邊個撐G朋友

OK 反G朋友先

原來又係鐘共出黎柒

有人討論=always 鐘仔WIN

King of the Marketing

係得鬼島D傻鳩先會理佢
點解香港人唔支持香港E波呀

要去隔離post 先見到暴龍

幾時還番個PO俾人

幾時執粒

救我

3月辭工個決定真係正確

想問一下不是在電話談好前日會發文聲援華義關於riot戰隊福利一事嗎？以前常常喊經營戰隊困難，便說什麼LMS要團結，現在有了大陸資金進股，眼睛都看不到我們了。😔

KM大佬 幾時出黎CALL G 小妹請

搞咩

人工高左 做野少左 輕鬆左 人都令仔左

咁就要請埋我地

有冇人想做SELL屎

包我得唔得

做邊間阿 係咪去左中田

sell咩

女

我做

你做女

你係狗

想做ptbg

ptbbg

ptbg

想借一隻細柴犬幾粒鐘 唔該晒

狗都借

想借一隻月狗

有無手足解任

以為你收到風對上果份又更加閪左

123

夜媽媽打黎話見工 大伏

我就是廢青

$3000 pm wtsapp tg 詳談

食屎狗

HOW S以上 ++

有無星光大師

Ad lulu ez jinx
Soraka同poppy帶cc回血果個

有冇新驚...

一早打完仲同你解咩🌚

NG98

我走左佢地全部加左10%

工作量呢 多左20%?

cq

what cq

crusader quset

binc

玩魔海超越輸撚左千幾分

可以話了
阻我的都是狗

覺唔覺姓林果d都好賤格

想做神之娜米

無
驚人再走先加

TSM狗

CLG汪汪CLG汪汪

7ss扮clg狗到底有乜居心

有無手足教我玩PUBG
我行撚左成場 比人一下狙爆頭係咩玩法

拎個鑊打柒佢

廢

用開拳頭

單排成日見唔到人

金毛IU好正牙

.........

連yorick都出skin
swain呢

MO人玩

Kar98

迷IU黨

不要迷戀哥

.......

幾年前 個衰仔話睇野唔清楚

我就知道我要話事了

又真係

ho ball

[black]話事[/black]

想偷我雞？

火影

世界

第一

7WAWAW

系

夜已深
事已話